沙田

有冇人屌狗
好撚嬲呀

以市民身分對峙警方先有用！